v30用家討論

有冇人出咗v30 講下幾錢邊度出同用後感
好似冇乜人講咁

我都想問下
因為有啲心郁郁想出

邊有人正價買lg
半年起碼跌2-3k

邊有人仲用垃圾Lg 燒底板既

LG 人人都係等跳水先買， 一出就買真係

lg就是原罪 咁都要負評

出左 csl 齋出機減幾舊+信用卡迎新
減左差唔多二千
好好用
screen on time ~3個鐘 瘋狂dl app 睇netflix 仲有55%

咁勁 百老匯仲賣緊原價

我都想出部

有冇v 30+ 評價，邊度買抵

最後幾錢

等半年 有望3500

真係唔洗急，LG機唔係唔好(只限G6開始)，但LG跌價真係太快，想出V30嘅出年3至4月先出啦，保證至少跌到4300左右

lg等下就得啦 反正都減硬

到時g7都出啦 845喎

幾年前講到依家 g5開始仲有燒？

正喎

正常835機都做到啦

個mon好似好藍 尤其打側睇既時候

Samsung S9已經講明1年公布

好多評測都話個mon唔係好得
其他方面真係幾好

都係貪佢個dac同double tap着mon
真係好方便

有冇v30用家 wifi 速度最高幾多 係咪單天線433mhz

用緊G4都想換V30，不過我係比qmemo縱慣左，好難轉其他機

se 手刀+ edge panel 都有cap

s8

早買早享受 遲買平幾"千"

有試過玩過S8+，但係我覺得唔夠方便快捷，本身我係將qmemo個icon放左落底bar，點一下即出，而三叔係唔可以加減底bar嘅icon，雖然LG只係多幾個，都叫做有得custom下啦

Double tap好多機都做到啦而家
同埋v30+都係得4g ram
玩過部真機, 真係幾靚嘅

今次隻藍 正吖

依家買係咪2年保

而家邊度出機抵？ 趕住用 部電話收左皮

邊部有 想知

應該係

我都想知
5998買lg貴咗d

買咗g6，好鐘意

機藍冇得setting較黃？

我見price個網有啲鋪買5580但唔知真定假

sun mobile 上台價 5398

呢部睇落好正 聽歌又得，係唔知影相點，有冇巴打對比過其他機？

較黃都無乜幫助 呢個blue shift 問題係外國都有 搞到有d 想放左佢 但聽歌又真心正 部機又輕又薄

想問下v30仲有冇保留果個電視遙控器既功能?

無

v30整體上我自己幾滿意,電量夠頂一日正常使用,個dac真心正,相機廣角比g6有進步
利申:用過g3,g4,g5

個自拍鏡頭窄左好多

等4千頭先買

其實v30+定u11+好
講真對lg有感情
但u11+好吸引

聽歌應該v30好d

*用緊u11+，同G6比
U11+ bass重過g6，但濛過g6少少
g6 bass收得快，感覺實淨冇咁”黐立立”

純粹個人意見

可唔可以講多啲u11+好同唔好

好:
LCD
大電
2017年旗艦Android應有嘅spec

唔好:
冇3.5mm耳筒& embedded DAC
部機都算幾重

cmhk係咪要訂先有？

iPhone 6 轉v30 定iPhone X好 紏結咗好耐 去玩過好似 X 影相好啲 v30 個手動又好似幾好 求巴打們比啲意見

我覺得
iPhone嘅AWB準過其他電話
V30用廣角鏡邊位易爆光反白
iPhone 8係個好選擇

咁v30 唔用Wide-angle點

正常Android
AWB都係冇iPhone咁準

唔該晒巴打 難得有人回 想問埋 v30 個DAC有冇加大推力 定係純粹加味精

只有g6，答你唔到

想問下舊八達通sim仲用唔用到，聽講而家csl冇再同八達通合作，新上台冇得用，thx

想問下有冇內置FM,唔係上網嗰D

有

個edge sense好似好正

淨機價， 無plan都有平？

其實機內一定有DAC 唔係喇叭點出聲
只不過係無3.5mm 用唔到姐

我係諗住講3.5mm耳筒位果個，不過如果有3.5mm就一定有DAC
我reply果陣發緊夢

電量如何? 聽歌同v20比 好d定一樣?

到而家都無人答 wifi速度最高速度 是433mbps 還是867mbps

v30
有無雙開 whatsapp , line ?

外型真係好吸引
但好怕之後愈用愈lag

今日去玩過部機
手感好過V10又靚
但一擰就偏藍

你用部機唔會打側咁睇架嘛

867

大家係邊買同幾錢？

終於肯用雙天線 多謝你解答

同問..... 我見上台好似有discount

想問吓g6有冇咩方法做到sony嗰隻mega bass嘅bass？ 個等化器冇咩料到

同問

有冇人有夜拍嘅評價

想放一部 藍色
5100
有意留tg

講真部機真係幾靚 靚過v10同v20好多
其實個mon正面睇係有小小偏黃(至少我個部係咁)
不過可以自已tune返白小小
至於前面講既偏藍就要左右打側部機
或者上下打斜咁睇先會睇到
正常角度使用係唔會見到的
而我自己幾鍾意佢個mon d色水
睇相睇片都好正
最後其實想問有冇人有mon貼推介
而家用緊豐澤送個張膠貼好鬼廢 又啜手

我係v30用家
v30係幾好用但 有個問題貼玻璃mon貼有彩虹紋 換咗兩塊都係咁 因為曲面

如果有人搵到冇彩虹紋嘅玻璃貼
請推介下

完全無v 系特色

巴打幾錢入手送乜

賣左xzp換v30

ip6+ 轉V30+

ray ma比v30 分高過iphone8

得罪講句，iPhone 8剩係講樣都已經輸左 係都拎iPhone X 出來比

如何?有無後悔

可唔可以同v10做一個詳細啲嘅比較 心大心細想換機，但v30 cut晒v系嘅優點咁滯.. 例如副moon,rear key..

咁多位巴絲有冇邊款殼推介下
過兩日會出機

三叔amoled係咪靚過LG poled?

1010上台買機
一星期後有貨

好想知道音質評價

諗緊8plus定v30, 好難決定

真係睇你要咩野OS架炸喎
2部既功能都一樣
我自己覺得v30+ 靚d既

V30外型真係好完美

得4gb ram?

唯一不足

聽歌緊要既
一定係v30

用左一個星期
已經有條死線
冇跌冇撞

咁有無得換？？
好驚。。。 得仲準備買

我都想知有咩推介……試左幾次都有d問題……
一係彩虹紋， 一係無彩虹紋不過唔係全屏， 終於搵到張又無彩虹紋又全屏，點知痴完成日禁無反應，應該係曲所以有空位/太厚

d 音量制去返側邊真係好撚反智，想當年g2 真係機皇，屌你老母2018都就黎仲係4gb ram

巴打可否貼link?

係 仲要遲過人多多聲出 又賣得貴過人 如果u11有quad dac我即出啦

咁大鑊

OLED 次貨係咁
reddit都有

我因為佢CUT撚咗前WIDE 所以放棄咗

前wide少左好似係因為以前太wide導致相有扭曲？

用緊V30覆緊大家
好撚正 個MON好撚大
DAC又正

前身用緊SURE

S7

v10用家在此

Display 問題嚴唔嚴重？
電襟唔襟用？
Thx

電要用多陣先答到你
Display我覺得過得去
但我硬係覺得S7會好啲 可能食慣三星超味精mon

電好襟用 用到放工仲有超過50%

v30電好似係咁多代最好 超過埋s8

個mon係咪真係偏藍偏得好勁? 同埋係咪開到最光都覺得暗?

我試機見正面唔藍， 側面就藍囉， 但個人覺得唔影響正常使用。
利申： 就買

藍mon 問題
真係買唔落手

究竟市面有邊張貼可以一用架...

側面都係得少少藍
利申:用緊

你要勁側先會睇到藍囉
但好地地咁用你點會打側睇

出機第二日裂背
做完GYM沖涼 個人病病地唔想搞咁多野
袋左部機係褲袋
沖完著褲個陣跌左出黎

腰高度跌落去 芒落地 背裂 芒貼裂
好撚袋尋日求其買個垃圾紅米4X碌芒貼頂住先

岩岩跌完個人無乜心機 訓多陣先